車仔造反2.0

奧袋：你比我踢波啦死煙鏟